多倫多市長拒絕出席中國國慶升旗儀式

Citing ongoing “issues between Canada and China,” Mayor John Tory is skipping the Sept. 30 raising of the Chinese flag at Toronto city hall’s ceremonial flagpole.

In a statement Friday, Tory’s office said he “is hopeful that in the very near future a resolution will be found to a number of issues between Canada and China which are of great concern to him and to all of the people of Toronto, who strongly believe in addressing issues at home and abroad respectfully and with due process.”

Last year, Tory and Chinese consular officials helped hoist the Chinese flag up the ceremonial flagpole on city hall’s green roof at a ceremony that included the Chinese anthem and lion-dancing. He tweeted photos of “a day to celebrate the rich culture & achievements of the country and its people. Wishing Toronto’s Chinese community a happy National Day.”

This year’s flag-raising has special significance, the city website notes, as a celebration of the “70th anniversary of the founding of the People’s Republic of China.”

We Connect

Well done Aussies

Aussies

British

On9迫人陪過生日

想睇班多倫多支那豬喺嗰日慶祝嘅畫面

True North strong and free!

今年加拿大接受境外投票，各位加拿大公民請勇躍投票，行使公民權利。
請於限期前上 Elections Canada 網站登記收取special ballot voting kit